/* authorise */
"%@\nWhat would you like to do?" = "%@\n您想要怎么做？";

/* ConnectionOpenPanel */
"A Connection Error Occurred" = "发生连接错误";

/* FTP Abort */
"Action Aborted. Local Error" = "放弃操作。本机发生错误";

/* FTP no data stream types available */
"All data connection modes have been exhausted. Check with the server administrator." = "已尝试所有资料连接模式。请与服务器管理员确认。";

/* MobileMe Create Directory Error
   WebDAV Create Directory Error */

"An intermediate directory does not exist and needs to be created before the current directory" = "中间目录并不存在，您必须在目前目录前创建该目录。";

/* MobileMe Create Directory Error
   WebDAV Create Directory Error */

"An unknown error occurred" = "发生未知的错误";

/* multiple connection joiner */
"and" = "和";

/* close window */
"Are you sure you want to stop the upload?" = "你确定要停止上传吗？";

/* authorise */
"Authorize" = "批准";

/* authorise */
"Authorize Connection?" = "批准连接？";

/* connection type */
"auto" = "自动";

/* config */
"Bad Configuration" = "不良配置";

/* error */
"Bad Droplet" = "不良 Droplet";

/* Transfer Controller */
"Bad Password." = "不良密码";

/* context menu
   tree controller action gear */

"Browse Packages" = "浏览安装包";

/* filesize: bytes */
"bytes" = "字节";

/* authorise */
"Cancel" = "取消";

/* FTP upload error */
"Cannot Upload File. Storage quota on server exceeded" = "无法上传文件。已超过服务器的存储空间";

/* connected message
   transfer controller */

"Connected to %@" = "连接到 %@";

/* file transcript */
"Connected to File System\n" = "已连接到文件系统\n";

/* connection string */
"Connecting to %@" = "正在连接到 %@";

/* file transcript */
"Connecting…\n" = "正在连接…\n";

/* close window */
"Continue Upload" = "继续上传";

/* file transcript */
"Copying %@ to %@\n" = "正在拷贝 %1$@ 到 %2$@\n";

/* FileConnection set permissions error */
"Could not change file permissions" = "无法更改文件权限";

/* FileConnection create directory error */
"Could not create directory" = "无法创建目录";

/* config */
"Couldn't find configuration file specified\n %@" = "无法找到指定的配置文件\n %@";

/* file transcript */
"Create Directory %@ (%lo)\n" = "创建目录 %1$@ (%2$lo)\n";

/* FTP Create directory error */
"Create directory operation failed" = "创建目录作业失败";

/* Failed to open a data stream connection */
"Data Stream Timed Out" = "资料流逾时";

/* outline view column header name
   outline view column context menu item */

"Date Modified" = "修改日期";

/* file transcript */
"Deleting File %@\n" = "正在删除文件 %@\n";

/* status */
"Disconnected" = "已断开";

/* transfer controller */
"Disconnected from %@" = "已经自 %@ 断开";

/* unknown UTI name */
"Document" = "文稿";

/* filesize: exabytes */
"EB" = "EB";

/* Directory Parsing Error */
"Error parsing directory listing" = "解析目录列表时发生错误";

/* FTP no data streams available */
"Exhausted all connection types to server. Please contact server administrator" = "已尝试与此服务器的所有连接类型。请与服务器管理员联系。";

/* Bad ftp command */
"Failed to change to directory" = "无法更改目录";

/* WebDAV Directory Deletion Error
   couldn't delete the file
   MobileMe Directory Deletion Error */


"Failed to delete directory" = "无法删除目录";

/* error for deleting a directory */
"Failed to delete directory: %@" = "删除目录失败：%@";

/* WebDAV File Deletion Error
   couldn't delete the file
   MobileMe file deletion error */


"Failed to delete file" = "无法删除文件";

/* error for deleting a file */
"Failed to delete file: %@" = "删除文件失败： %@";

/* No MobileMe account or password */
"Failed to retrieve MobileMe account details" = "无法找回 MobileMe 账号的详细资料";

/* FTP Upload error */
"Failed to set permissions for path %@" = "设置路径 %@ 的权限失败";

/* FileConnection copy data error */
"Failed to upload data" = "上传数据失败";

/* error transferring */
"Failed to verify file transferred successfully" = "验证已成功传输的文件失败";

/* FTP file download error */
"File %@ does not exist on server" = "服务器上并没有文件 %@";

/* FTP error */
"File / Directory does not exist" = "文件 / 目录不存在";

/* FileConnection error */
"File Already Exists" = "文件已经存在";

/* FTP file in use */
"File in Use" = "文件正在使用中";

/* FTP Upload error */
"Filename not Allowed" = "不允许此文件名";

/* directory kind */
"Folder" = "文件夹";

/* FTP service timed out */
"FTP service not available; Remote server has closed connection" = "无法取得 FTP 服务；远程服务器已关闭或关闭连接";

/* FTP no service */
"FTP Service Unavailable" = "无法取得 FTP 服务";

/* filesize: gigabytes */
"GB" = "GB";

/* transfer controller */
"Hide Files" = "隐藏文件";

/* Couldn't open the port to the host */
"Host Unavailable" = "无法取得主机";

/* MobileMe Create Directory Error
   WebDAV Create Directory Error */

"Insufficient storage space available" = "可用的存储空间不足";

/* FTP Error */
"Invalid Account name" = "账号名称无效";

/* Stream Error before opening */
"Is the service running on the server" = "是在此服务器上执行的服务";

/* filesize: kilobytes */
"KB" = "KB";

/* outline view column header name
   outline view column context menu item */

"Kind" = "类型";

/* FTP download error */
"Local File already exists" = "本机文件已存在";

/* filesize: megabytes */
"MB" = "MB";

/* outline view column header name
   outline view column context menu item */

"Name" = "名称";

/* new cat name */
"New Category" = "新分类";

/* tree controller action gear */
"New Folder" = "新建文件夹";

/* config */
"No configuration file specified" = "没有指定的配置文件";

/* failed to find a connection class */
"No connection available for requested connection type" = "请求的连接类型没有可用的连接";

/* failed to find a connection class */
"No connection available for requested port" = "请求的传输端口没有可用的连接";

/* failed to find a connection class */
"No connection available for requested protocol" = "请求的传输协定没有可用的连接";

/* FTP Error */
"No Storage Space Available" = "没有可用的存储空间";

/* FTP Error */
"Not Logged In" = "尚未登入";

/* OK */
"OK" = "好";

/* WebDAV Uploading Error
   MobileMe File Uploading Error */

"Parent Folder does not exist" = "主体文件夹不存在";

/* No comment provided by engineer. */
"Password was not accepted." = "密码不被接受。";

/* filesize: petabytes */
"PB" = "PB";

/* mimic Finder naming conventions */
"Plain text document" = "纯文本文稿";

/* config
   error */

"Quit" = "退出";

/* tree controller action gear */
"Refresh" = "刷新";

/* file transcript */
"Renaming %@ to %@\n" = "正在更名 %1$@ 到 %2$@\n";

/* FTP Error */
"Request Aborted. Page Type Unknown" = "放弃请求。页面类型未知";

/* abbreviation for seconds, e.g. 12 MB/s */
"s" = "秒";

/* category name */
"Saved Hosts" = "已存储的主机";

/* transfer controller */
"Show Files" = "显示文件";

/* context menu
   tree controller action gear */

"Show Hidden Files" = "显示隐藏文件";

/* context menu
   tree controller action gear */

"Show Package Extensions" = "显示安装包扩展名";

/* outline view column header name
   outline view column context menu item */

"Size" = "大小";

/* close window */
"Stop Upload" = "停止上传";

/* close window */
"Stop Upload?" = "停止上传？";

/* Error creating stream */
"Stream Unavailable" = "数据流无法取得";

/* filesize: terabytes */
"TB" = "TB";

/* MobileMe Create Directory Error
   WebDAV Create Directory Error */

"The body of the request is not supported" = "不支持此请求的内容";

/* MobileMe Create Directory Error
   WebDAV Create Directory Error */

"The directory already exists" = "目录已存在";

/* name of a host to connect to; in this case, the local file system rather than a remote server */
"the File System" = "文件系统";

/* MobileMe Create Directory Error
   WebDAV Create Directory Error */

"The server does not allow the creation of directories at the current location" = "此服务器不允许在目前的位置创建目录";

/* error transferring */
"The transferred file has a size of 0." = "所传输的文件大小是零。";

/* MobileMe Directory Contents Error */
"There is no MobileMe access to the directory" = "此目录无法使用 MobileMe 存取";

/* No WebDAV access to the specified path */
"There is no WebDAV access to the directory" = "此目录无法使用 WebDAV 存取";

/* error */
"This droplet is missing the original application that created it. You will need to reinstall the original application." = "该 Droplet 丢失了创建它的原应用程序。你需要重新安装该应用程序。";

/* time out */
"Timed Out waiting for remote host." = "等待远程主机超时。";

/* Transfer Controller */
"Too many files had transfer problems" = "太多文件存在传输错误";

/* FileConnection failed to copy file */
"Unable to store data in file" = "无法存储文件资料";

/* WebDAV Error */
"Unknown Error Occurred" = "发生未知的错误";

/* status message */
"Uploading" = "正在上传";

/* status */
"Uploading %@" = "正在上传 %@";

/* No username or password */
"Username and Password are required for FTP connections" = "若要进行 FTP 连接，用户名与密码为必要项目";

/* No username or password */
"Username and Password are required for S3 connections" = "用户名和密码需要 S3 连接";

/* No username or password */
"Username and Password are required for WebDAV connections" = "若要进行 WebDAV 连接，用户名与密码为必要项目";

/* file transcript */
"Writing data to %@\n" = "正在写数据到 %@\n";

/* Bonjour Error */
"You can not add a child collection to the Bonjour category." = "你不能添加一个子收藏到这 Bonjour 分类。";

/* Bonjour Error */
"You can not add a new server to the Bonjour category." = "你不能添加一个新服务器到这 Bonjour 分类。";

/* FTP file upload error */
"You do not have access to write file %@" = "您没有权限写文件 %@";

/* FTP Error */
"You need an Account to Upload Files" = "您需要一个账号进行文件上传";